加州一日六萬宗確診，你係州牧你會點做？

人口四千萬，可能有20%已經感染咗，你係加州州牧，會點做？

Governor, what are you going to do???

加州就算吧啦

加州左膠最中意派錢了事

唱詩歌

let try machine learning genocide

挾拜登以令幼幼

咁多人，你會每人派幾多？

咁你同林鄭有咩分別？

一日60000

燒村

Newson : jeng
全州繼續lockdown

我知你邊間教會㗎！

呢個有新意，講多啲嚟聽吓點樣實行？

北伐

讓比劉備

你同我出返去

州牧：全部都係侵侵嘅錯

一招賴侵侵就得

10日一個Double咁計，一日十萬不是夢！

責任全在trump方

加州大Do Do

滅洲

加到偷9500蚊野都唔捉黎扶貧

全境封鎖: 加州

全加州到已經有山火，完全冇防止疫情蔓延嘅跡象，零分，再諗過！

繼續除罩
繼續賴侵侵
繼續支持拜登
繼續BLM

完全無效，已經lockdown過無數次

lock左幾多日?

燒城囉

民主黨州份防疫！

衰撚咗瀨阿侵，無恥

加州燒咗幾個月山火啦，你係咪話燒人啊？

戴口罩 social distancing 咪又係中

串梗左膠垃圾

完全禁止堂食

表侵侵為加州州牧 賴晒佢度

全民感染 群體免疫

Just a flu

San Diego judge overrides Newsom’s order and allows restaurants to re-open. AmazIng development. Looks like Santa Claus is coming to town.
聖地亞哥法官否決了Newsom的命令，並允許餐館重新營業。 驚人的發展。看起來聖誕老人來了。

有好戲睇

加洲紅越唱越窮

呢個真，九成鬼佬都冇諗住認真對抗疫情

向中國求援

其實唔明, 加州唔係LOCKDOWN左? 點解仲爆成咁?

過完個感恩節兩個禮拜就大爆發，過完個聖誕同新年你話會點？

向共產黨求救
要求解放軍協助封城
派出中國醫護檢測

美國今年真係不知所謂

變成特別行政區

其實某程度強制全民戴口罩 鼓勵wfh 減少社交聚集係好有用

不過如果要睇成個國家點樣搞可以參考台灣 紐西蘭澳洲

加州左膠死全家

加州藍既 死撚曬佢

嚇死人

膠州滅州都無所謂啦
全球最大型青山黎

係咪調轉咗

講真爆到咁，邊有得救
除非好似中共個種極端lockdown，不過民主社會嘅政府又無咁大權力，等疫苗打救把啦

大陸嗰啲就真係封城，美國嗰啲出街食飯同朋友聯誼等於封城！

仲有一個月 可以入侵數

先平定黃巾軍(BLM, antifa)之亂, 再打去華盛頓 控制漢室政權(白宮), 挾天子(總統)以令諸侯(其他州份)

唔怪得twitter咁多片屌哂鬼
最撚正係呢條

LA又係痴撚線

由九佢..

成個問題係冇劉備呢個人！

五毛又想轉移香港疫情視線

咪又係咁 6萬同十萬真係無乜分別 直接等疫苗啦

州牧

$101

洛杉磯今日都2萬幾

下次佢仲會唔會選民主黨？

生化危機!

屠殺

相信政府
唔怕

咖哩神童又中!!!

搞國定殺戮日

起方倉醫院

鬧trump

死亡率得1%度，唔係話質疑你，為咗咁，就殺埋果99%人真係解決到問題？

咪又係奶共狗

咪除罩互含囉

我會開間California fitness

屠城

Mewe加州左膠野 邊個用就係左膠

加州財赤得好緊要，啲稅貴到hihi

講真垃圾Newsom 同三藩市個黑人市長自己都違返自己落嘅order 去餐廳同人gathering. 俾人周到。自己都做唔到 垃圾到

連登不嬲係咁叫個喎

加州州牧 自行宣布封城

開都冇人嚟啦！

呢間野出名高級野難book 位，佢仲去食得咁開心真係冇腦嘅！

最近少入時事台

繼續支持州長，然後聲討總統做得唔好

州牧係咪劉焉、公孫瓚果啲？

除罩嗰d侵粉嚟咪屈

6萬真係痴咗線

Facebook has entered the chat.

依家係幾何級數咁樣上升爆發，好快就一日十萬，廿萬咁爆，群體免疫真係不是夢！

點解見到CA咁我會開心

加州愛人民幣，唔怕喇

滅州

抵死啦垃圾美國加州

Newsom cares about COVID as like he cares about the homeless

呢啲細菌培植exponential growth 嘅學術研究，係要喺P4實驗室咁嘅環境先可以做到，只有加州呢啲擁有高科技嘅地區，至可以成功建造呢次完美嘅實驗！

驚洲牧蔡夫人個死八婆

萬大事有得怪侵
好事就拎光環
州長冇得輸

叫豬閪バカ幫佢哋囉

係咪interview .問題黎？

左膠要永續社會不公先搵到飯食

以為連登仔臥虎藏龍，幾乎冇一個答案有參考性

打三國無雙打到痴撚咗線？

左膠根本先至係最racist

特登唔解決貧富懸殊而keep住制造分歧

加州已經群體免疫啦
仲駛乜疫苗
抵CA可以領先全球

叫曹操發援軍

屈係tump既問題唔關自己事

群體免疫點會仲有六萬人一日感染呢？Governor?

升幅好似股票咁

Tesla!

一定又係trump 錯

可以點?BLM囉

坑殺啦

群體免疫唔到就變大屠殺

你係咪調轉左

等登登上場就會好快無事

You are not alone

加洲-唔計

用愛感化病毒
用歌聲擊退疫症

everyone, dies.

99% accurate algo.

冇racist佢哋食屎咩

依家侵式右翼直頭少少似佢哋嘅左翼進步主義

最重要永遠經濟差，個個投曬社會民主主義本質係錯誤

今天我，寒夜裡看雪飄過

屌你老母人手filter

總括咁多位巴打建議都不外乎係大屠殺，頼Trump，搵劉備咁，重有冇巴打有高見？

消滅地球癌細胞

技術突破
追call！

排華

我都係買佢升，睇緊12月底十萬呢個位，突破左一月尾可以嘗試二十萬呢個心理關口！

加州人表示唉⋯⋯

加稅

借加州比習近平

富人一萬留二三

呢個真
你上網睇下堆撐登力 / 投民主黨班契弟副狗眼看人低既嘴臉
明明傳統左翼思想係幫弱者
佢地就帶頭歧視弱者

Maximise speed

又話民煮黨防疫有良方？

撤州保平安

其實無咩所謂架, 州牧既錯=侵侵既錯, 就算換左總統, DEMO或者左膠都係委過於人, 都係會賴侵侵

唔戴口罩出去人多地方, 五五波 中招

日日都廿幾萬 其實係咪真係多到咁

封城

呢個係碓診數字，好多李私煙上身唔驗唔盛係以倍計！

擺明要hard lockdown la，但cali咁崇尚自由 叫d人一個星期唔好出街 個個肯定叫生叫死

就好似全職港豬嗰種人鍾意笑人低學歷

痴線 戎嚴啦 仲返工返學

加州班左膠算鳩數啦
為左拍電影連命都唔要

點封？下有墨西哥，東面有Las Vegas，北面有Oregon Washington Canada ?

咁真係好撚多人中

講真除左依賴疫苗都冇咩好橋，啲人又唔自律，你學德國人咁自律少少個染疫人數都唔會咁誇張

2016 試過公投鹹片帶套都reject 左

群體免疫啦 搞閪咩

herd immunity

加洲左膠表示

投侵 不了
含淚投民主黨

邊境同州份來往一定係禁哂先
出張行街紙俾佢地 限每個家庭只可以每日派一人出去買必需品
除緊急服務外其他店鋪全部唔開
為期最少三個星期

核平依個垃圾州

根本就係班左膠自己防疫做得差

仲話帶口罩冇撚用或者當common flu就死撚哂佢啦

報應黎, 等膠登救佢地

fake news

問下拜登囉
藍州嚟架嘛

保經濟。保就業。繼續開放

信拜登特永生

疫苗都唔會 100% 防到，打左流感疫苗都可以中啦。

而且武肺變得快，你整得出嚟都outdate 左

Escape from pandemic: 2 California dreams

Join the enemy if you can’t beat them

班友肯戴口罩先講喇

又話夜晚宵禁
左膠，由佢地適者生存囉

開party

望吓個確診地圖 x 人口比例
人口唔密集嘅紅洲 (KY, TN, OK, TX, AR, LA, KS, IN)，係爆到成個州都係紅圈，呢啲地方已經唔係人口集中的大都會
Numbers don't lie.

平行時空的侵粉：加州左膠抵撚死啦，話咗封城無撚用啦

釋放快必 搞番個健康講座先

加州大部份係左膠，快啲去那生活

好欣賞texas好憎加州

1) 唔要疫苗以免侵侵領功
2) 屌侵侵防疫不力

我知狗主撚帶領鵝驚戈一切

入加洲暗區殺共匪

你見前面7頁都係成班人嚮到打稻草人："左膠抵死! 加州藍州嚟㗎嘛，你去問敗登啦!"
果然人只係願意接收自己想知的資訊
但科學數據係客觀的，無論點樣 spin 都改變唔到客觀事實

一日最衰都係侵侵

拿拿臨做到100%感染，要死既就死，淨返果D就無事了

好似以前古代人處理瘟疫咁囉
反正加州都無撚得救

成個炸咗佢咪零確診囉反正得垃圾係到

連登仔憎左膠都唔係呢一兩年既事黎
你將加州換成德州好過啦

睇d鬼佬帶住個爛鬼布口罩仲要唔遮個鼻，唔中就奇

屠一城，降十城，放晒d人出其他town
陷美國剷

講笑

「just a flu」
學連登仔話齋，屋企唞吓咪冇嘢

Block 左佢好耐

lock咁多日示威集會咁多日，大傳媒全部封鎖唔播，歐洲德，法亦係咁，現今世界真係傳媒一體化

佢哋冇聽登登講戴口罩咩

暫時睇左TX
個new case 數都有上, 但唔及CA咁痴線

從來都冇用

甲骨文又跟機搬德州，重有好多中產人士都搬緊，遲下加州D樓都會跌移民潮

矽谷 華爾街 荷李活係全球化精英
想美國點行就點行啦 全世界都要跟佢地
點會睇得美國中部啲工人階級
咪屈佢地白人至上囉

其實中完好番係咪有機會抗體唔夠再中過

Xiang Gang啲教育真係唔掂

舌槍自殺